## Плагин Events для Atom-M CMS

Плагин позволяет в заданное время определёнными метками выводить некоторый текст.

### Установка:
Плагин можно установить автоматически в каталоге плагинов (Админка->Плагины->Установка плагинов).

Установка вручную:

1. Распаковать архив и переместить папку before_view_events в plugins.
2. Для файлов plugins/before_view_relmat/config.json и plugins/before_view_relmat/template/index.html выставить права 777.
3. В настройках плагина в админке добавить событие и добавить полученную метку в нужном месте шаблона.

## Список изменений:

    >> 2013-10-05
Плагин переименован из calendar в events.
Добавлен config.json.

***

Автор исходного плагина Alexander Verenik (Wasja)